濕疹斷尾藥方

無意中搵到呢條藥方

我做咗D research 雖然得少少review 但喺個個 喺個個都話有用

喺 定 係 ？

未打完 希望幫到各位有濕疹既巴打/絲打

係 sorry